一個女仔令我有兩次失戀既感覺

我既初戀同我分左手三年到
但我一直都忘記唔到佢
最近佢同左我一個識左十幾年既兄弟一齊左
個兄弟都知我仲好愛佢 所以都不停同我道歉
話唔想無左我呢個兄弟
我又無資格嬲佢地 最後只可以懶係君子咁祝佢地
同個兄弟講 如果你對佢唔好就真心無兄弟做
但算啦 我都唔想因爲我影響佢地
一個人痛苦總好過三個人辛苦既
而家心情就好似餘下空虛

Sor 我講野1999希望巴絲們睇得明
我只係想抒發下呢一刻既感受

臭雞

臭死

I know that feel bro
就算拍過第二個都忘記唔到個初戀
但個初戀又比識幾年既fd食左

人生

依家我可以點做